武磊演繹無間道天台對決

睇左幾秒，柒到無敢睇

樓主大陸仔
牛逼

著底衫上節目，不得了

愛斯賓奴依家排第幾話?

好似都名列前茅
掉返轉嚟睇嘅話

佢係都要貼埋d支那嘢，真係抵比人笑

youtube 黎唔計啦

樓主真係好撚屈係支那野都岩